[CW]Arrow/The Flash/Supergirl/LoT/Black Lightning 綜合討論區 (10)

唔覺意搶咗1001
請繼續討論

根本cicada就吹太大
好想知thawne想點

arrow team 一集都夠收佢皮啦

Rf似係Final Boss

lm

tc我唔明點解thawne仲係到 eddie死左佢唔係唔存在？lot zoom都ko左佢好似

唔好嘗試諗啦 根本無得解釋

其實XS 係咪有兩個方法回到過去

1, 加速令時間倒流
2, 加速跳返過去

第一個方法唔會見到過去嘅自己，好似今集咁

第二個方法會見到過去嘅自己， 好似之前flash咁

又唔解釋吓佢個技能點用
上季最尾rewind time，今季5x04係運動場Flash vs XS 又用第一次見完全唔知咩事

睇黎我太認真

Cisco 下季真係好似唔拍

今集flash睇頭10分鐘…尾10分鐘…完

you know..time travel is complicated.gif

未來flash會比cicada殺
xs咩方法都試過都救唔到
RF教佢點救
我有無理解錯
但係點解XS可以困住RF

Rf邊有咁好死呀 一定另有企圖
佢係坐緊監 唔係nora困住

William點解變GAY可能係ZOE由白人變咗黑人
arrow未來線似係比LOT/barry搞到一獲泡

好大

好古惑…有波有腳表情又cute

世界第一

又黎 之前已經搞到baby sara變baby john

呢個先係岩既timeline駁番去2049

平時著Heels正到

Arrow 自從prison break 完後幾集focus 哂emiko。
直到今集d 比人割頸先記得原來個矮仔係度 條矮仔真之0存在感

其實XS個學歷底咁叻..點解處理事上黎會咁KAI

高分低能

小腿個形

想佢回歸

BA成集出左頭兩分鐘 尾兩分鐘
究竟佢係咪主角黎

WTF

留名

屌 今季joe又整傷左少戲份 Cisco又少戲份睇到冇咩癮

完美既女人

個個d戲份都分曬比iris

人妻

If the police can’t protect people then the people need to learn how to protect themselves
HONG KONG

the flash又贏

真心癡線
呢集個男主角竟然可以消失左成集

我懷疑係女權有乜理由iris越黎越多戲份…仲講到佢犧牲自己做"利"引cicada

兩母女都好撚煩 上季對nora仲無乜野 今季睇左幾集已經覺得佢好撚煩 d編劇真係犀利 用幾集時間就可以令觀眾對一個角色咁反感

nora次次都搞到件事錯哂然後突然比人屌醒搞番岩件事

今日冇arrow黎緊有一集叫star city 2040..有d期待

乜學歷？

amy Jackson？

越看越靚

幾個Phd咁啦
同barry一樣個學歷咁勁結果都係要靠其他人

唔靚又肥

邊個

xs

真人仲老過barry iris

green arrow個妹又係又肥又醜cw冇錢？

XS好過GA個妹好多

XS拍過全裸scene, 仲要係lesbian sex

cw network 日日推gay lesbian transgender,

成隻Venom咁

Imra係唯一可以同kara55波嘅女角色

XS種煩膠都唔及佢響Black sails既演出

搵過mix既日本妹係咪咁難

deadpool果個靚到

suicide squad電影版做katana個個

個個 個樣 勁淫底

但個陣再睇佢ig d相其實好普通

仲以為今集係Cisco退場添

Weather Witch 好似幾正喎

dc cw 宇宙傳聞下季玩完
睇來好大機華納dc收返自己個頻度播

點玩完？已經話咗會拍Batwoman
最多係摺咗Arrow用Batwoman接棒

華納相Supergirl 拍電影，按慣例就實係想cut tv版
disney好快開台，華納都要快Ｄ攪起個頻度佢鞏固市場
所以dc cw 宇宙應該都好快摺過檔去華納自家頻度架喇！

好想快啲睇呀

留名改到一pat屎

好似白色既Zoom

睇樣直頭係用zoom改啦

唔會啦
Cw有排做

Flash?

下季flash其實都聞倒陣農味
之前傳施素咪話唔做
真係要睇季尾cw 重有得renew邊幾套

Flash收視好似係Cw最高幾位之一，電視台應該冇咁易俾佢收皮

First air由第一季4百幾萬，今季第5季跌到2百萬喇！
不過cw Supernatural拍到十幾季2百萬都無限loop
但家下最緊要睇係華納dc 拎唔拎返佢條自家頻度播

係咪rf 變godspeed

可能又係7jay form earth 唔知幾多

arrow下季就摺嫁啦…另外lot都應該摺…冇咁多9野比佢地玩

唔知關唔關事，但doom patrol 入面有提flash同JL

自己睇，你係cw會唔會搞9自己台柱

CW堆膠劇賺既錢隨時多過DCEU
邊會咁快摺埋

唔係已經全線renew左咩

宜家傳緊crisis之後會摺埋arrow lot
如果之後係supergirl同batwoman做arrowverse既leader真係食得屎
可能隨時連Crossover都唔想睇

一套aquaman賺10億喎

唔好話supergirl...flash揸旗都唔想睇…最理想就係black lightning入arrowverse

有無人可以話我知 點解依家連康士坦丁都雙性戀 仲要同黑人搞野
之前sara我都算
屌你依家好似雙性戀 同性戀係普遍事咁
唔係話歧視但你都唔係咁呀

Constantin漫畫都係雙性

DC嘢唔喺cw播 不如放喺disney到播吖笨

當初tv zoom設定同嗰樣就係拎咗少少godspeed design 因為zoom 本身件suit同rf 9成一樣, zoom 輪椅 ,shape flash into a better hero, d野去咗tv rf到, 所以佢地又揾野mix埋一齊再用舊名整新角

tv rival原本concept art其本上就係黑色godspeed.

...出神速又LOOP多次搶神速力劇情? 改少少第2季出咁?

如果係真既應該過半人棄劇

Flash冇埋Caitlin真係同等收皮冇分別

點解可以cap圖cap到咁

Cut圖依住個比例cut cut走左下面就得啦

係

成套劇就係睇Wells Caitlin Cisco

好彩一早棄左
得頭1.5個season好彩
之後真係垃圾

雖然好爛
但無得睇 又會唔捨得
寧願佢長做長爛

點都睇到佢出埋crisis of infinite earth 先

冇caitlin cisco同kara可以唔洗再追落去

睇唔睇得出mv男主係邊個

Wild dog?

Yes

melissa屌打

全部都好正

Melissa>Gal>十年前Scarlett>Elizabeth>Amber>而家Scarlett>Brie

純粹個人意見

DCEU

melissa真係最正:p

咁多套都收皮了

俄版kara表示仲未收到出場通知

唔怪得之前不停放權比cw 乜都用得
原來轉頭cut鳩曬

放權之後又cut真係睇唔透

有冇source 睇下 搵唔到

加埋出場時間有冇10分鐘

Alex 可唔可以直番？唔想佢地鋪agentcorp

想睇supercorp啊
不過lena同james分左手已經好心滿意足

9up

diaz係咪真係死咗？
Dante條線又係重用橋段
搵阿媽條線幾好

Oliver咁多年都仲係咁廢

但丁出場冇乜霸氣
希望唔係Diaz之流

戰鬥力不嬲冇準則，佢勁起上來打得贏deathstroke ra sa ghul，廢起上來卒仔都可以收佢皮

Arrow's eighth season will be its last.

smell 係fb直播,想喊咁

重要得10集
佢crisis on infinite earths應該99%賣咸鴨蛋
希望佢遲下crossover會客串
唔想睇batwoman+supergirl領軍

仲有個左膠俠

岩呀
Crisis就係咁用

傳明日傳奇玩埋下季就收皮堅嫁咩

佢可以去專心打wwe

推到佢做DCEU BATMAN/開套GREEN ARROW

Arrow終於收
第一二季＋第三季開頭真係好睇
自殺小隊 女獵手 沙朵 喪鐘個個出色
Silde kick又有Roy Felicity都未變八婆
編劇嘅智商就好似Oliver咁跌左落涯
武打弱左好多
助手又柒又廢又煩
Felicity係到敲下電腦 喊下又一集
比佢壽寢正終算係咁
希望Laruel可以同oliver一齊

如果oliver死左 唔知Felicity會唔會過去Flash頂Cisco

Felicity + Iris

嘩 有呢兩隻野分分鍾真係睇到嘔血都似

追咗咁耐，希望佢完得好好睇睇

如無意外應該會喺COIE入面壯烈犧牲

雖然個個都話Oliver 會死，但我希望佢結局係跟返reverse flash 係flash第一季同oliver隻揪緊所講嘅history book , 係70幾定唔知80幾歲死咁就好

美漫野“死左”都可以有好多方法返生

無追過綠箭..但完全無左又唔慣..

有冇巴絲打有手機睇flash/arrow 既link介紹？
我用手機睇楓林網個啲畫質起曬格咁 頂唔順
唔該曬

CISCO都唔做咩?
成套野最好睇就係有佢

好似話要番去做舞台劇

既然arrow都摺，dceu不如直接用amell做電影版arrow啦，食fans回憶同演員本身魅力都夠晒market

過titans到啦

屌，咁flash執撚左佢啦
咁多套劇最垃圾就係flash

最垃圾係supergirl
集集都大愛左膠，又悶

Supergirl S3唔錯，同埋睇kara alex呢堆女都夠

Btw下集有lex同superman
希望會好睇返

今季：arrow>lot=sg>flash

我反而覺得今季整體好過第3季，起碼連條八婆都會諗下點用自己嘅能力去戰鬥，而唔係一味扮大佬

打漏，我講緊 Flash

仲想屌柒你話kara係八婆，見你原來係講Iris 就算啦

角色發展上好左
但打Cicada完全令人提唔起勁 好多位見到係lazy writing

成日特登比位佢飛走
真係睇到嬲 下集trailer 講到話可以收佢皮 唔該唔好再比我見到佢飛走

YouTube見到Trailer以為WB做咩痴咗線放權
原來想係TV出翻Superman

咁你預左都得唔係點做到5月

我開始睇唔明SG做緊乜

人人無cut走呢幕
會唔會被禁

King shark 同grodd 啲Cg真係
不過電視劇點要求咁多

今集sg個西裝友係邊位有出過場？

James如果死唔去 會唔會變第一個super soilder

SG new sidekick

點解有外人入左Fortress Kelex都唔出現

baby Sun-Eater
All star superman

山齊士一出返黎又變返ON99借諷反移民
俄文Kara已經消失左

原來係Bronze Tiger個仔

retcon 咗

you hv failed this city

Godspeed要捉Reverse flash 啦

吓 我覺得supergirl今季反而好睇d
睇得出佢唔係想事旦搵個boss拖到最尾打完就算

we are flash

we are cicada

講起SG今季既boss, 邊個先係真正既boss

無戲份既俄版kara, 現在好搶戲既Manchester定Ben哥

我個人覺得今季Manchester 同ben哥都未必係boss，
結尾可能係 外星人同美國終於搞掂數，跟住第五季美國同俄國打。

Godspeed幾時會出場

好似好老咁

玩時間玩到走火入魔

Manchester染完紫毛好樣衰未染之前明明好型
Btw班Elite咁就收皮？

應該唔係未來嚟
係因為dark matter長時間喺佢腦入面
加速咗佢成長 大個囡得好快 佢好快會老死
以上為9UP

佢係30年代嘅人去到90年代會老死架!
星星~~~~~

Flash下集應該個女爆自己同rf合作

想問 Crisis on Infinite Earths
係今個季度定下個季度
會唔會有人要死

女嚟講我鍾意Lena
夠白，著晚裝對奶彈下彈下

下季，2019秋
未知有冇人死，個因為冇續arrow，所以個個都估係oliver壯烈犧牲

COIE邊個死左係冇出返黎
Kara同barry隔左十幾年都出返黎

似係收咗皮，因為James倒下了
應該輪到講Luthor家族

今季十鳩幾萬條線

個個都收埋一大堆陰毛謀

因為ollie所以kara同barry唔洗死

9估

Rf死左咁9多次都仲無事
Ollie唔好死

光榮戰死好過rf on9 咁死

The History Books Say You Live To Be 86 Years Old Mr. Queen
Well I guess the history books...ARE WRONG!!!

又可以睇BARRY喊

個人覺得唔係，下集預告見到個time sphere ，姐係個時光機波波，應該未來Cicada=grace係 Flash museum偷左黎用返左黎
遲啲唔知有冇機會barry同thawne聯手合作呢

flash自爆比cicada做乜鳩

其實第8 集barry穿越番去比zoom見到但完全對現實冇任何影響喱個bug都幾on9

越黎越白痴 每次問點解要信你就除罩

14年前個樣同依加一樣
個校長好似係咪神奇女俠

2049條線oliver都冇死斷左隻手姐

Flashpoint改咗了

Flashpoint 之後先有John先有JJ條數咪岩

終於追番Flash到live
難頂到嘔 成日見到iris屙屎唔出個樣都好有衝動熄機
iris已經夠煩 佢個女仲煩
唔係有tom cavanagh cisco同killer frost頂住成套戲
真係點捱落去 早兩集iris搵把刀吉左cicada一野之後走左去
係咪有病呀

太多未來線被改過，今季flash 仲要玩time is malleable .
係咁alter timeline . XS 又係咁rewind time.
都改到唔知點啦

barry之前已經同xs講左你係咁回帶個timeline一樣會出事

第三季ARROW係咪柒嫁?

係 3,4 都係

lex個演員唔係好似…唔夠癲

今集sg真係估唔到個尾會咁樣

呀Eve
雖然符合返原作人設

Deathstroke’s son is joining #DCUTITANS. Welcome @chellamanart to the @TheDCUniverse as Jericho.

CW

今集幫Lex洗白白

Mia

睇到最尾又唔似

中途講咁多感情嘢
個癲佬形象打晒折扣

呢句真…我都係睇到中間個陣留comment

睇完Flash 5x17 最後面有啲心up
唔係cicada個到

原Cicada真係有少少浪費....前大半套劇都無乜點講佢淨係飛出飛入....呢一兩集有番D表現之後咁樣完法....雖然我明佢想show grace有勁壞....但都有D可惜.....
無諗過barry咁誇張既反應....兩個喊都睇到我心痛
不過更加心痛係下集godspeed要等到成4月16......

完全唔明點解呢套野可以一季Break 2-3次
Mid season 個聖誕break都正常
不過咁樣劇情關鍵啲後期位突然停四個禮拜真係睇唔透。好那燥，外國啲人都係咁話

真 原cicada 完全無發揮過表演 呢2集先多返戲份 根本同arrow第6季一樣換boss 新boss殺舊boss 但flash仲大獲 架下已經17集先整啲咁嘅野 如果今季解決到佢個女 我諗一定會描寫不足。

Flash 最後個句 So am I 超sad

Btw屌佢老味 又等成個月

柒roy一開始又繼續柒…比警長打爆咀…

Grace真係救返都曬氣 咁撚忘恩負義
一個養大你 一個救返你條命 一句唔該就一刀隊冧

你地flash係邊到睇? 生肉?
上個禮拜同今集中字都出得好慢

我係睇英字

唔知我有無get錯....理論上其實佢心智真係同細路女無分別因為由細個訓到大?....唯一既教育就係阿叔係佢床邊講/做過既野....所以先變到咁?.....同埋有無機會俾dark matter影響左個腦

黎緊仲要講埋nora godspeed 同RF d野....不過我寧願佢講佢地多過grace....

唉呀

barry個陣好嬲又對nora好失望個眼神

10集開頭唔見左個黑人慈母順眼左 佢件黑妹老婆少戲份突然正常返少少,11集又出黎西口西面 佢成家都好難頂

Mia赤腳打,好正

越睇越靚

做咩依個星期係咁講蜘蛛俠

成日題marvel d野

雖然Barry 平時好左膠，仲同臭閪結左婚，但Barry 今集嘅表情真係好心痛，睇到我都好心痛

岩岩追返arrow

柒roy肥左好撚多

black lightning最後一集都未有中字…

等netflix啦

今集sg封面圖有一下俾騙既感覺

冇netflix

Netflix好慢

遲一星期

sg終於y同俄文kara

痴撚線

Sarah

Khalil又死唔去

究竟有幾痴線先可以拍到咁

屌終於有人討論Black Lightning
下季好似幾正咁 仲以為個Agent會陰鳩主角

we should have done the Crossover

太悶啦 tobias都講2季

反而覺得咁樣都OK 咁先突顯個Boss麻撚煩
不過佢前半節奏真係太慢 女角又樣衰
小氯又死埋 前半真係差啲棄劇

雖然悶 但我照睇

等緊1080字幕

今季完左喇？

放復活假定完呀

我仲等緊同M字頭組織定國家既meta打

好似完…

Teleport條友幾型

同意

似完啦今季 Netflix寫明終結

俄語Kara 看起來更完美

Emiko正臭西豬西嚟
Btw Laurel變咗行行企企
少出不特止
又冇得出技
又冇同team arrow一齊合作

cw而家咁行左膠路線
結尾應該會洗白Emiko
等Oliver喺COIF死咗之後就頂埋佢做Arrow算係幫套劇埋尾

Emiko好撚柒-.-

原來日本妹mix白人係咁核突

sg咁樣格硬嚟寫真係亂黎
技窮未呀

今季有邊套唔係夾硬黎寫你話我知

...駁唔到

LOT?

lot係尻…未到夾硬寫既

訪問話會live on,但向其他show出

好正，好多女

之前Amy Jackson

性感尤物

Arrow 真心太亂啦編劇，連續2季都係到中段先換boss , 今季仲柒去到成17集先彈個 the ninth circle 出黎。仲要原來但丁交左棒比emiko
不過交代左Robert 點解會死都好既，叫完整左個故事佢

原來flash又停到月中

tobias咁就比人打贏 之前仲講到好把炮要殺black lightning

一開始oliver監獄戲幾正
出咗獄之後就開始悶

有啲似宣萱

肥city final season唔拍今季點收科

受害者

Amy Jackson大咗肚，中出到佢嘅男人前世應該係救國大英雄

好垃圾見到得翻半季就跳船唔肯拍
勢利到一個點
要走又唔早啲走佢一早走左可能個劇情就唔會咁垃圾
呢個女人真係好PK

其實唔關佢事, 係Marc Guggenheim (Olicity 個plot 始作俑者) 一直要堅持玩Olicity. Emily (Felicity) 同Stephen (Amell) 一直有暗示佢地同production 班友有分歧(eg Olicity, 殺E1 Laurel, Canary 戲份少, Betrayssssss) 好耐. 今次跳到船 可能 production終於肯殺Felicity/ 收咗Olicity條線, 所以佢先走到. 所以係調返轉

但得番一季，冇啦啦家陣殺佢好突兀
我寧願睇bbq埋尾

可能係未來線講佢同archer攬炒? 畢竟係始作俑者
再講唔知今年COIE會點收科，而家傳oliver會犧牲傳得咁行
今季成條未來線又剩係出左係mia出世嗰幕
話唔定下季主打william同mia然後oliver淨係出回憶?
(純粹9up 利申thea退場之後就唔認真咁追

Stephen自己有份谷olicity呢舊野出來

Gugg同Stephen都有份
Gugg去Tumblr睇olicity甜故攞靈感
Stephen自己都會谷olicity 話咩Emily好好kiss

星期2明日傳奇又開始啦

餓左成4個月

考Dse先黎播

Lot 原來mona係廣東人

亞媽你可以直接同我講

廣東話

你呀媽咁似大陸人口音

mona 啲廣東話又講得幾好

睇Wiki原來個演員老豆老母都係香港人，又喺香港讀過書
Young was educated in both Hong Kong, her parents' homeland, and the United States off and on until she was eight years old

其實全集未來線個集咪已經幫佢舖左伏線。 佢同oli 去左隱居生Mia啊嘛。

點解個女咁似泡菜

我覺得似支那女

Mona算唔算係香港之光

Mona果d起碼唔睇字幕都聽得明，真係講得幾好

睇youtube trailer啲cm個個都好憎佢

樣柒冇計

除左Z同AMAYA 仲有邊個係算靚女

sara都唔算？

Zari

Sara 同Gideon

Nora Darhk?

痴線...點解冇人講雞婆…ray同jefferson都爭

好撚樣衰呀佢…邊個佢就block邊個

佢地係覺得佢煩咁把聲又真係嘈左啲 一個唔小心好易變另一個肥le

完全睇唔出佢細我9年

一出場已經覺得佢唔掂
同star wars 8 果條女一樣
係今集講廣東話先加返分

有綠燈俠btw flash同綠燈俠中間係乜水

Nate，變鋼鐵嗰個

官方圖黎？

唔係john隔離個個先係咩

寫住咁多先

應該係90s flash個宇宙入面的arrow，個綠燈就係佢地個diggle

拎住Beebo既係Gary?

劇入面個老豆老母都係真人既老豆老母?

Caity Lotz facebook copy出黎
應該真

Zari好撚正

真係岀green lantern
仲早過dceu岀

睇定啲先，佢哋好鍾意Post啲Fan art嘢上Facebook/IG，上次Eleseworld我以為係Fan Art嘢冇留意，後尾先發覺係堅

點解james唔死啊

今集lot又有密集恐懼症

話說SG係幾時停播左？ 係唔係播完第17 集就停

好想diu佢, lot好似未有感情線俾佢

21/4做返
好似係

以為又係bosslogic d圖

唔係po緊Nate咩

唔似係

唔係同charlie就得

Nate老豆咁就死左

似smallville 個green arrow

原來佢就係back to the future嗰個biff

我記得有一集有拎過呢件事講笑

跟本就係

有啲leaked photos

今集Lot發夢同跳舞個part真係

bosslogic 已經開始好撚煩膠
成日突登tag 返d 演員入去

岩岩睇完lot
我只想講 Zari 靚！到 ！癲！ 好想同佢打車輪
見住佢同條印度佬咀好怪囉

痴撚線
好有sense 8 feel一開始以為係Ray佢地全船n p

睇完Flash 5x18
有驚喜位
Godspeed幾型但把聲有啲柒
好想劇透

把聲係gotham果個hugo strange 黎

lot行呢個路線真係好正

It男個名叫Curtis
個女上司係姓Curtis

又係黑人爆炸頭

噢 原來it男唔係個姓叫Curtis

今集flash ending 好撚正
Barry 罵人果下嚇親

Flash Fans留名

Godspeed個角色浪費咗少少
不過Danielle direct 5x18整體幾正
大愛Killer Frost

咁撚樣浪費左godspeed
擺明話比觀眾知s6 唔會係goodspeed做boss

有冇人好似我淨係睇supergirl，好鍾意lena 同kara

又可能係Red Death
但season6要準備lead去infinite earth crisis

有無人覺得barry段message就係crisis果陣拍

有人話段message background係red sky
係iris份報紙講佢消失果日
唔知係咪same day

上集lot蓮逢怪係咪john個gay友

BTW有冇清知道Nora拋果個Flash 搖頭公仔有冇得買
想入手一個好cute

報紙title好似係flash disappear in crisis
Barry 同nora改左時間線咁多次 個crisis 提早左都唔岀奇

Professionals of messing up timeline

覺得Nora有啲慘

臭西真係臭西，人地一鳩早就查Nora，係你面前表示過，係你自己無視，要信個女，而家出事屌鳩人唔講，我真係屌佢老母，咁撚賤都有。

搵個肥佬嚟做godspeed仲要一集棄

Barry段Massage真係好Heartbreaking
希望Nora唔會因為新timeline而消失

所以個演員Candice 做Iris扮演得好好
令所有人都討厭Iris

Thawne唔係legend of tomorrow入而死鳩曬咩?
點解仲會出返黎?
GodSpeed 一集收皮
GodSpeed唔係最撚快既speedster咩, 竟然追唔到岩岩發現能力既Nora?
白光speedster點會冇資料? Savator咪白光囉.....
好多BUG呀...

Thawne打亂咗timeline太多次
基本上設定上佢係殺唔死
殺極都有殘餘分身
冇話Godspeed收咗皮
銀光Savitar

RF個倒數就係執行死刊
無睇過原作有無人可以講多啲

原作指之前season定comic

CW改篇唔駛理原作

睇sg 鍾意lena 同kara
但會睇埋lot

可能係time wrath黎捉佢既時間
應該唔係死刊咁old school未來唔會咁唔人道掛

死刑有咩咁唔人道
人道毀滅聽過未

jk

lot都係用time wrath"殺"佢
其實一早講咗reverse flash唔會死得去

佢起碼收左皮2次,連動篇又寫返佢出黎話無事

lot第一季係幾正
但之後班底大執之後就麻麻地
冇咗鷹女鷹男,Captain cold,Firestorm,Rip Hunter之後
劇情有啲模糊[sosadBigBos Season villian 亦唔太吸引
加埋Constantine之後就冇睇

第一季都正？
就係無左hawkgirl佢地先好睇返喎
上季beebo打大佬 今季中puppet of tomorrow 好撚正

我反而鍾意Lot冇左鷹男鷹女 Riphunter

LOT變咗comedy咁
純粹個人唔太喜歡
Flash可以平衡笑點同主劇情先啱我

你調返轉黎講既

Comedy 先係lot個風格 集集睇佢地派膠笑死 上次集體變puppet 班編劇好似high大左咁

可能大家煲劇重點唔同
個人喜歡Superhero味重啲太膠就容易流失想睇OG Superhero啲fans
Arrow Supergirl未有時間由第一季開始睇

見到Caitlin阿媽又有白頭髮
係咪講全家人都係Killer Frost

跟漫畫既話有flash就自然有reverse flash? 所以可以無限loop都冇事？

漫畫同電視劇無直接關係
只不過CW解釋每次Reverse Flash出現係代表
佢穿插於唔同時間點RF出現喺劇集嘅次序唔代表順敍RF嘅出現
例如有一次Season 2 RF出現
S2 RF係後生過S1 RF(扮Harrison Wells)

你可以話Loop緊
因為冇RF就冇particle accelerator explosion
冇particle accelerator explosion就冇Flash
冇Flash就冇RF
只不過season 1之後嘅Rf要不停逃跑於佢消失緊嘅事實
(佢冇咗祖先)所以要不停跑去唔同時間避開time wrath
Flash亦唔可以殺任何時間點嘅RF
因為會打亂由Season 1開始嘅timeline
所以每次放生佢
希望解答到你

Lot嚴格黎講唔算係superhero
睇arrow啦英雄味最重係佢 但睇1 2 5季好啦 其他就算啦 crossover 都睇得過既

每個星期有時間追到一集Flash已經好好
下個長假先追番其他CW劇

原來今集flash係Caitlin拍

有無追埋crossover? Cw咁多套劇最好睇就係crossover 下年個crisis

Ching 會唔會太遲知道

基本上有Flash出現嘅Cw劇都有睇Flash死忠
當然crossover我冇錯過

我上面已經講過啦李白ching

發現Barry做呢D生離死別戲係最正

黑妹一開口就想大大巴車落去

Season 3 Finale

本身角色唔討好
不過演員做得好好

點解死忠仲頂得順cw Flash

因為好睇

ok.

我指佢老母 真係一開口好似有陣臭味咁 講咩都難聽過粗口

我咪講緊Iris囉

Caitlin戲裡戲外都好高質 同隔離Jessica Jones有得揮

已經無人話arrow

係咪用birds of prey做原型？不過wb應該收後canary拎黎拍birds of prey

Season 3啲頭髮係真係噴顏色上去好傷
之後Season 4打後先有假髮
不過Killer Frost Season 3整體造型套suit最Jeng

佢係cw flash死忠咋

有冇人覺得千面人版barry錫到Caitlin欲拒還迎嗰幕係flash咁多季最正嘅kiss戲

Yea bird of prey 但唔知點解要有肥絲lity
好耐無見過sara著white cannery

你老母 Nora已經夠廢 Godspeed啪埋針都唔夠做 仲要一集收皮

Feli係女主點可以冇佢…雖然我都覺得九唔搭八

Snowbarry >>>>>>>>>>>>>>westallen

Arrow 今集竟然有sara 但竟然唔夠抽 戇鳩

以為係咩大粒野 屌

唔係漫畫重新之後Godspeed應該點都有返啲戲份嘅咩
一場貨仔

仲要係用黎出黎俾nora變身

屌Laurel 個角色係咩事又好又壞好亂

Black Siren返嚟

Earth 2黎架個Laurel

Earth 2咪Siren

我咪咁同樓主講囉

I mean成季落黎佢又想做好人幫team arrow但又有時變返siren同人合作真係睇到好亂

本質上係好人 但冇定力

之前Killer Frost咪又係

屌無…nora d戲好屎…btw..barry d戲今集做得好好

有人話最新一集Barry留既message聽到呢句
有無人聽到

Get down就聽到 但聽唔岀係oliver

聽到get down但聽唔到laurel果句

今季SG真係好正
可以一直都做到又好睇同時又唔好睇

好過隔離集集都we need to talk先

美劇拖親戲就玩信任危機
跟住分開幾節嚟嘈交
都唔係CW獨有嘅
不過CW密啲咁解

連到起coie就爽

s1 煩到s5 仲自封team leader + we are the flash

垃圾記者，乜柒skills 都無

浪費左godspeed

不過又咁諗，又Rf 又zoom 又savitar
無理由打多次speedster

好撚正zari

但係唔打Speedster反而悶咗

佢冇自封team leaderBarry叫佢帶領大家
We are the flash單野其實有深度
大家一齊合作先係Team Flash如果唔係閃電俠每季都唔會一齊合力打Big Boss
知唔知如果冇咗Iris個OG角色
就唔會有追OG the flash 嘅fans好似8、90年代拍嘅閃電俠衰角色劇情完全唔跟comic

外國啲網友不停屌前三季係speedster villain好悶
家下轉番其他villain又屌吃力不討好
欣賞下每季有咩特別主題同心思啦

Zari 3p

J Zari j 到出血

有佢加入已經覺得佢好正，但佢既靚好難形容

女神氣質

好正

追咗幾個月The flash，啱啱先睇完第3季唔知幾時先live到

快架了

其實哩幾套DC係咪要練埋睇，成日睇Oliver, Felicity 同Supergirl彈出彈入

連動篇黎

曲？

想做好人，但feel到大家唔信佢，索性做返壞人

大家都係記者…iris真係拍馬都追唔上kara

因為一個西臭一個西香

其實調轉來做，Melissa講we are the flash應該全世界都唔會話佢

然後比臭西做SG

然後2季cut劇

試播集EP1 跟手收皮

Ray

有啲期待佢做反派

Stewart

臭西眼淚都冇流滴

識得用魔法，加埋Atom suit 應該好惡打

nora好撚煩....

from fan theory to cannon

?

上星期LOT 有"Whatever it takes"

flash spoiler

唔明

想知今季個連動集做左未

幾個月前已經做咗了

果時唔係話19年有下篇咩

完全係為死而死 lazy writing

下個Season先做

自膠

年尾 都係19年

e1 john個stepfather叫stewart...即係可能某個earth係綠燈俠

上年elseworld都暗示左啦

係咩

Nora 會唔會太醒

今集有少少催淚， Caitlin 個老豆

icicle 就咁死左？
唔係正常應該 thomas 就死 佢會出返黎架咩
同埋 caitlin 老母

Jay Garrick暗示John喺佢個地球係綠燈俠

臭西真係正仆街

冇乜印象

一睇就知渣康係1..des係0

係咪得我一個好想Zari 同Nate 一齊

臭西

等左咁耐一集就死左

完全冇興趣睇佢地兩個

唔係完左喇咩佢地條線Des嬲鳩走左

好耶 做zari愛情線啦

Zari好正
但睇慣左nate同動物女
依家感覺好奇怪

Charlie又好似想溝Zari咁

成套lot變左hehe sheshe片

bug乜鳩 佢電視版個宇宙不嬲都唔跟漫畫

Savitar白光就真係bug位黎
btw Flash museum 有冇Savitar真面目pizza face

caitlin成家都metabtw...今集佢地好似冰條俠

如果你留意下d美漫，唔難發覺佢地好多都係咁

突然發覺Caitlin阿媽同caitlin好似樣
係咪真係兩母女黎

除左瞳色唔同 真係幾似樣
Btw呀媽以前好索

美劇好勁…成日都搵到d差唔多樣既做細個/大個/父母

Young Kara2號

連alex..就算隔離gotham搵大個左既selina個輪廓都好似

屌,頂唔順臭西了等結局再一次過追

佢老母遲啲應該又返黎搞鳩 caitlin
又loop多次 icicle cometh 個集

caitlin好似冇下季？定慢慢淡出…可能帶埋呀媽一齊走都未定

Cisco無下季咋嘛
Caitlin 會留

Sherloque慘撚到
明明踢爆nora講大話
點知比班仆街杯

成班私怨撚 感情用事
如果佢未有證據就同人講
班友咪又係唔鬼信佢

想zari有感情線 好正阿佢
但同nate好似又唔係好襯 可能慣咗佢之前同amaya

kara呢d咪記者囉 iris幾垃圾

Gary 係第一集既遭遇原來係條伏線

最後呢幾集
每分每秒都咁好睇
唔似隔離就黎結局仲係度集集talk

真…arrow上集都仲換緊boss...第20集啦…都唔知boss係邊個flash就男boss變女boss

好似見到Damien Darhk

Dum Dum Dugan

Boss 咪emiko

粒lin識郁

之前似鋪dante...

7roy可唔可以唔好咁柒呀

今集好左好多

唔會啦睇佢個d配角樣
不過今季無一個明確路向係真

一開波仲以為佢今集型返 點知最尾又柒返

Zari好正

今集Flash有啲悶
係最尾有cliffhanger
Nora變villian都幾好睇

Nora iris 幾時死，好煩好樣衰

Nora應該會erased
可以期待下
好似最後barry iris 生左 Tornado Twins

點解james唔死啊仲要俾superpower佢

而家都未算最柒
如果嗰下佢真係暈咗就真係柒啦

nora唔係黑化左一集就同父母好返掛
玩得negative tachyons應該有副作用
得返3集又要埋cicada條尾 又要講佢同thwane
會唔會又草草收尾

留番下季 又唔係咪試過

我都覺得大機會，無可能搞咁多野都唔會改變個Future
不過CW就算啦

今集arrow難得回勇，不過應該都係一集貨仔

最後真係估唔到…

Agger

又係俾Nate 食, Ray 就只可以食自己老婆

依家真係感覺 Nora 同父母好返

Nora 用過正常 speedforce 同 negative speedforce 而無副作用, Nora 或成最大嬴家

Your worst nightmare

beth又出返黎

caitlin 講you idiot

kara中伏

Cait x ralph 啦

Caitlin 轉頭話gross la

佢地勁有chemistry

希望會一齊

即係ralph今季會死

今集Lot都幾重口味

Lockwood煩到仆街

Gary除左眼鏡都幾靚仔

Lin眼

終於有套劇男角煩過女角

Batwoman 預告

Thawne

唔知batwoman 幾時上！

冇人聽Ralph講垃圾Barry

今集Flash真係睇到眼都突
Sherloque條線完全唔想睇
成集都悶
打鬥戲又唔好睇，永遠弱化Flash一打就暈
封住塊牆都唔Freeze cicada個人
又唔撚聽ralph講野，次次都係barry話點就點
痴撚線

去到最尾三集都要咁
5季21集入面 真係4，5都垃圾

Savitar 是對的

自撚把自為
Ralph講自己theory又唔聽
Sherloque查到Nora有野又發鳩佢皮四
Nora想幫手又唔撚比

咩網出左flash中字

bt la

subhd睇下有冇 不過要外掛字幕

明珠台譯白曼徹想點

白曼徹 (Black)

睇英文

Gary玩黑化
有d似愛回家terry
On9仔變奸

Arrow 22集做season finale

總結黎講今季各劇都係唔知睇左d乜

真 今季幾套主線都唔知咩事

今年supergirl跑出

nipple is all gary green he needs

俄版kara同lex有d拖黎帶水…好多時講1集半集就完左條線…如果講足半季會正好多

LOT 見到Tabitha真身笑到我仆街
Neron 搞咁多野原來係為左佢

上埋Ray 身用佢個樣演繹出黎有加成零舍好笑

呢套野認真做戇尻野又幾啜核抵死

lin眼先好笑

魔化lin頭

同場加映

barry慢慢開始變煩膠

慢慢?開始?

之前都冇覺得咁煩…今集真係好煩

LOT留低
其他真係唔知想點
7roy永遠都係7roy

綠箭啲劇情真係爛到冇得再爛，bug位又多，劇情又冇壓迫感又唔鮮明
Flash都好啲 起馬知道reverse flash係度搞屎棍，但對比以前幾季啲絕望感好似第一季、第三季咁，又係啲劇情開始炒冷飯
真係有啲失望

綠箭成季都唔知睇緊d咩
Flash d time line 亂到9彩 ，睇佢下集兜唔兜到
Lot 轉左做笑片 完全冇英雄味
好心cw執柒佢啦 之後睇Marvel好過

gotg咪又係行搞笑路線

咪係 人地lot本身就係玩派膠咁都要比你屌
又唔見佢屌gotg

we are not heros we are legends
一早話咗你知 又要屌又要睇

咁巴打你真係適合睇 Marvel，bye

算鳩數啦，條撚樣都弱智嘅，cw版 Flash d時間線已經夠簡單仲可以話亂，我覺得 End game 時間線佢都可以話亂ga啦

原來arrow下集就完

係今集就完啦
得22集咋

黑化靚左

Rapunzel?

lot 派膠派得有板有眼

SG竟然在完季前先黑化Brainy

俄文kara d口音好正

The History Books Say You Live To Be 86 Years Old Mr. Queen....

well i guess the history books are wrong.............

He's just trying to save you , dumbass

點解你地仲可以睇到落去頂到落去
flash去到第5季我真係頂唔順,第5集未睇到一半已經唔想再睇落去,直情好反感
arrow又係
呢兩套野真係好似成班人做小丑戲咁,冇黎認真hea鳩人

而家我都唔會個個禮拜追，等佢播晒成季先搵時間慢慢睇

賣港賊
真係全部都賣港賊嚟

以前就算唔好睇麻麻地都會每個星期追
而家真係完全唔想再睇呢兩套「鬧劇」

究竟最後Monitor帶Felicity去邊

Flash因為有thawne
Arrow棄左

依家睇都係想追個crisis

Arrow S7 根本柒過鳩 得prison break 個幾集好d

未來Felicity：黑客，幫手炸爆圍牆，同一對仔女和好，被Monitor揀中完成某啲使命
未來Iris : 黃面婆，連個女都憎佢到入骨

呢2套今季睇睇下都無追，以前睇完勁想快啲到下禮拜，好期待。宜家睇下有無時間追翻

等緊Netflix出 但見到Monitor又出返黎
想問咩事 有無人劇透下

等NETFLIX出, 真係下年都唔知有無

Oliver 係之前既聯動集同Monitor make a deal
所以Monitor先肯扭轉Barry同SG既死

但係代價就係犧牲 , 但係點樣犧牲就要睇Crisis on infinite earth先知
之後係未來線, Monitor都帶走埋Felicity

Ohhh 我就係4套都睇到Crossover無睇
網上睇好矇 想Netflix睇清啲

網上有得BT 喎

想睇SG 4X21
邊到有得download

好正
感動裝甲又出返黎

arrow

出獄之後唔好睇
又廢 emiko最後又死得突然
係最後呢集最後個節多多小小情懷

Lot咁多套入面算係咁
鳩下鳩下又幾好睇

D女又靚又周不時露下

雖然自從Diaz已經好爛
但下季Arrow仲有13集想點拍

無埋個亞洲人就perfect

未來線應該冇得再拍，因為已經傳承咗，肥利又走咗
下季應該借arrow集中鋪墊coie，
第一集: 解釋下oli點樣幫monitor同有乜危機
第二至十集: oli幫手一個星期嘅日常
第十一至十二集: 四劇cross over COIE
第十三集: 肥利出現同oli重要逢，然後戰死，英雄式結局

flash finale 唔算差

根本lot已經正式轉型擺到明做cult片，點解仲有班人衝出嚟鬧？
我見d演員都玩得好開心，膠得好正

網上仲未有BT

zari+1

zari+2

Mona算唔算lot最低質

差評

未睇 flash 但對arrow有少少失望。

最後Oliver難得可以有新生活，偏偏呢個時候要佢去幫手仲要死埋（雖然都算仲係未知之數）係睇到有啲傷感，加上睇左咁多年嘅IT女都唔再拍，的確有啲灰。 睇住佢由第一季人人讚嘅IT女變到煩膠，佢終於都走都係有啲唔捨得，呢度值得加分。

但屌你，鋪個妹鋪成季，咁就死左，仲要死得咁求其。既然無時間嘅，頭個半就唔好哂時間啦。仲拍啲19鏡頭用冰箭打無人機。 啲外國討論講得岩呀，無啦啦係九環捉個2打6女人出黎殺左佢個妹，真心唔知仲咩尻。

你話係個男殺仲好d
個女人真係唔知乜水但又好熟口面

雖然宣布咗下季係finale season姐，都唔駛咁求其掛
Emiko比把刀仔插一下就死，oli成日都傷殘咁都冇事啦
仲要死之前比oli講兩句係佢自己導致老母死就動搖

另外，柒roy又有反智轉身射箭睇

塊面最後白到好似鬼咁

有冇人覺得the flash 成季最好睇嗰集係crossover嗰集

barry都自己抽自己:感覺上幾乎一年一度

Arrow真係愈做愈膠
未來線一舊舊唔知重點係咩
仲要一堆二打六角色根本就投入唔到
然後現代線鋪左成季emiko 做最後boss
但又完全冇boss既感覺
睇番以前d boss
第一季boss炸左半座城
第二季殺左老母 第三季插到arrow半死再掉落山
Emiko講就講到咩深仇大恨但做野又惡唔出樣

Oliver

唔講第五季

是但舉d例子姐
個陣每個boss都真係做到野
殺laurel 完全打擊arrow心理
Emiko呢條垃圾真係做過d咩

在Grant Gustin ig見到， 係唔係N年前with/without flash既原圖

arrow 最尾個universe 係咪要等下季先至知講乜
oli 話要救barry 同kara, 鋪定下季連動?

今季連動咪救左Barry Kara
本身佢2個會圍住地球跑到死

建議巴打重睇返今季聯動

究竟flash個編劇睇咗幾多次infinity war?

點解thanos會snap走走埋佢兩個

FLASH真係好那伏3 4 5真係完全唔得

正式宣布

Cisco應該真係Quit Team Flash....

下季 Flash 唔知有無time jump咗半年去match 番 Felicity 生咗個女.

唔知Barry會點樣知道Oliver比Monitor帶走咗呢.

GG.....Barry提早失蹤了

睇怕全部都係同下季crossover集數有關連

估唔到flash 最後都幾好睇

個個走哂

岩岩睇完Flash
睇左成季Cicada只係Thawne既工具
成季都唔知睇左乜野，
但Thawne一出場即刻好睇曬
但已經差唔多完，又要急急腳比佢走，啲人走又要急急腳完左佢，一集走曬cisco singh nora cicada2 sherloque我諗可以分兩集走
Nora消失就真係幾感動，最底睇片個到

Cliffhanger 位就唔多意外，因為已經有theory會推早個Crisis

Sarah都好sexy

開頭跳樓全部都用swing走嘅時候幾型呀

佢種性格好想被佢追住嚟打

韓妝咁

睇緊個陣都心諗 後生左咁多

韓妝 + smokey eyes

FLASH大結局真係....

唯一可讚就係個combo
打cicada又唔見咁勁

xs不知名地消失
cisco為唔拍而廢左

應該未來係由Nora>變左生對twins

好耐冇睇，諗住睇last果集
iris幾時肯死

Ray幾時先肯剪頭髮
Gary真係好煩膠

之前好似見到佢地搵黑人twins baby演員

睇完arrow..好明顯睇到3個元祖演員唔捨得…尤其是係bunker個幕

emiko死得好on9

btw..有時唔知olie真廢定假廢…有時比boss打到仆街…有時又屌打boss

第日會唔會有劇講john做green lantern 同班小戲骨拯救城市

john做green lantern似係coie出既劇情…應該係第2個earth既john

煩膠2號Nora終於收皮
幾時死埋老母

arrow 都仲有唔少嘢未交代
john點解收咗Connor 做契仔,未來嘅Bronze Tiger去咗邊
未來點解視vigilante係壞人
第九層班人之後點,最後殺emiko條女乜料
roy做乜去咗島上面

而家睇Arrow已經係純粹為情懷而睇
第22集頭半又鳩又悶
係去到最尾十幾分鐘先最好睇最感動
望住Arrow搞成咁
就寜願Flash都快撚啲完左佢算啦唔好再係到柒啦

Flash都睇完了，有啲百感交集嘅感覺。
Cicada呢個角色成條線好似編劇覺得唔work咁，搞到由第開始想用返Nora RF 做主線咁。

Cicada 成條線都係跳落黎想殺meta 》flash黎到阻止〉相方打場交 》大家放大家走咁 完全無突破，就算個女殺左老豆，個行為都係一樣，所以最後個集極速完左條線係一個好決定黎。呢點我反而讚班編劇知條線爛，都叫肯改，有種arrow第6季前後半改做Diaz做boss咁。

今集好多地方值得讚，成個Team flash條線都完得好好。Nora消失好Sad，Barry睇返佢條片就好似godspeed個集Nora睇Barry條片個種心情一樣。Nora基本上大半季都煩膠咁，但由godspeed個集睇起，我覺得描寫得好足夠，所以Nora/RF 條線絕對係救左成季咁。其他人都好好，有返各自Ending咁。

呢個結局絕對好過S4個爛尾，我認我睇s5頭個幾集都好想放棄，但捱過之睇後半季加一個好嘅結局真係可以改變好多觀感，所以S5衰極都好過S4。
雖然由一開始用Cicada黎做季度Boss已經係錯嘅決定，但後半季起碼識知錯能改，仲改善返Nora個角色作用，絕對值得讚

Flash都睇完了，有啲百感交集嘅感覺。
Cicada呢個角色成條線好似編劇覺得唔work咁，搞到開始想用返Nora RF 做主線咁。

Cicada 成條線都係跳落黎想殺meta 》flash黎到阻止〉相方打場交 》大家放大家走咁 完全無突破，就算個女殺左老豆，個行為都係一樣，所以最後個集極速完左條線係一個好決定黎。呢點我反而讚班編劇知條線爛，都叫肯改，有種arrow第6季前後半改做Diaz做boss咁。

今集好多地方值得讚，成個Team flash條線都完得好好。Nora消失好sad，Barry睇返佢條片就好似godspeed個集Nora睇Barry條片個種心情一樣。Nora基本上大半季都煩膠咁，但由godspeed個集睇起，我覺得描寫得好足夠，所以Nora/RF 條線絕對係救左成季咁。其他人都好好，有返各自Ending咁。

呢個結局絕對好過S4個爛尾，我認我睇s5頭個幾集都好想放棄，但捱過頭7集之後RF出場後，好睇左好多，加一個好嘅結局真係可以改變好多觀感，所以S5衰極都好過S4。
雖然由一開始用Cicada黎做季度Boss已經係錯嘅決定，但後半季起碼識知錯能改，仲改善返Nora個角色作用，絕對值得讚

roy: its long story

一開頭成班係屋頂飛走幾型

Roy呢個都解度
佢有bloodlust所以去lian yu度自摺

今場turner出返本來以為佢會死
再講john收養佢個仔接未來線
點知冇事
不過特登有段john話叫佢個仔一齊去safehouse應該伏線黎
我諗Turner下季應該點都死

我都以為佢會死

屌你老母Nora搞左個大頭佛出黎抵死啦

LOT , SG, ARROW

Gary有肥婆仙女幫佢都唔食女淨係叫班legends跳舞
俾著我就

俾著我係Gary要Sara Zari 3p, Ava 去買外賣！

被sara chur死

我都以為佢會死
仲有未未嘅john都唔知如何

係咪今季開頭個套？

今集flash節奏捉得幾好

佢gay

好似同 constantine搞埋左

追住黎含

屌那星真係成套野係咁sell gay同les

但咁樣令劇情幾有趣吖

但Nate同Zari配對好怪, 條Nate每一季都jj行先, 寧願睇7roy同Nora, Sara同Ava一齊之後就再無聊過囡。Constantine就無啦啦塞條黑鬼俾佢 !

Roy同Nora好sweet

兩公婆難得仲咁Sweet, 但佢地個仔鍾意the flash多d, 唔like原子俠同superman, 好慘ar papa

FLASH 同NORA 係咪睇住RF放件衫出黎慢慢換
大家都係speedsters

killer frost有新衫

希望charlie無事幾中意佢

期待

男人頭勁柒

帶完wig再配埋紋身正撚到

睇到Gary個句話我剩係想同Legend hang out唔想傷害你地真係有點心酸初初剩係覺得佢係一個搞笑嘅煩膠 宜家覺得佢好慘 希望之後會寫返佢聰明d無咁膠

Gary 同愛回家Terry係同類

第一季基本上都一定正既
之後一定變煩膠
所以一定要好好珍惜第一季

而家flash同arrow都接落去coie

希望唔好有咁多give us a second

點解令dagger 消失就令到future Grace 同Nora 都wipe our from existence?

cw 出deathstroke

真心麻麻
同埋CW堆dc劇睇埋今年個crossover可以全部棄
睇dc universe劇好過

Batcave

Batwoman proto suit

有預感玩sheshe會煩撚個閪咁
BTW 睇佢個款應該又玩咩team個D
點解唔可以單機單到尾
越黎越憎乜team物team

暫時睇落得佢同佢條女係打 加埋個例牌it仔做back up

It will be when it fits a woman
feminist

有一半集數都悶到抽筋

唔team點撐1個鐘22集

已經想像到2個Sheshe嘈交好似之前Alex同Maggie咁，仲有集集都有上季既Arrow Team嘈交

無睇兩季flash, 有無咩大損失？

又女權又女同志
Batman失蹤左做乜撚
用batwoman取代Batman
真係你睇埋我個份
垃圾

所以cw劇咪垃圾
Dd得13集做得好出色

22集拖戲拖到仆街真正講主線劇情應該15集到變左有時好悶唔緊湊 arrow有時講講下主線下集就跳左去講自殺特工做任務

因為改寫咗timeline，哩個nora同cicada唔會再喺未來出現

幼年Grace 已經唔想再俾 叔叔 曾經嘅仇恨困住，所以唔會有 future Grace。

Nora 因為成功改寫 Flash vanished in crisis on 202x，所以 Nora 同樣唔可以再存在係現時間線上

個預告令我諗起alex果對 呢套batwoman已經skip得

CW千奇唔好出batman
就算出黎都係100%用黎襯托batwoman
好似superman咁

講單機第1季arrow一定世界第1

12月1月先做

arrow s8 10集firm係arrow multiverse遊記
flash 似同rf 玩到12月

Netflix 個d係一次過寫好劇本, 一次過拍
cw 一路寫一路拍, 一有人事調動/ 諗唔到橋就拖, 仲有d setting 因為一路寫一路拍所以會有bug/ d解釋格硬嚟

咁arrow我第一次有興趣睇

正喎 ... 其實crossover係有用, 以前我只睇SG, 上年crossover後覺得lot幾得意先追埋

又sheshe又黑白配 ... sheshe無問題, 問題係batwoman條女唔靚 , 依家SG係舖緊Alex同Kelly, 上兩集Kelly已講自己係bi, 好快佢地會搞埋一齊, 其實cw四劇太多sheshe hehe , 我寧願佢地全部分手, 剩係換一對supercorp俾我

Rory地位僅次sarah

crossover肯定又超budget

人哋大作家嚟

可唔可以順便比埋nyssara我

見住佢由Flash s1同Captain Cold拍擋個種霸氣到而家係legends成個傻鳩咁又唔打得 好心酸

其實而家仲一齊緊既homo cp好似得返SaraxAva同出場左一次咁大把既RayxCold

放心
Legends 個個都唔打得
唔係劇情需要強制五五波就係明明有超能力都唔用

其實係burget問題 Nate同Ray變身同裝甲既次數愈來愈少

現實中美國好多同性戀？

仲好記得第三季sara一開始同ava打交
正常應該係秒啦 話哂sara戰鬥力應該同ollie一樣
點知強制五五波
Budget 呢家野明嘅反正nate件衫咁柒

nate 依家多數著老西, lot 個個都傻傻下, rory集集都係食野飲酒 ... 不過半季ending真心高質

算啦鬼對呢次crossover 都係無咩期望
始終電視budget

今季好似變左3次咁大把
有兩次都係變完比人打到仆街

有期望架, 始終大Project , 最緊要故仔寫得好, arrow點退場batwoman點入場 !

supercorp
希望Alex唔好同James家姐一齊
lena都唔好同返james

Alex肯定同Kelly, Kelly下季係常註, 我願意用Alex變直同James一齊換supercorp !!!

Confirm左kelly下季常駐？

暫時睇佢2個好似冇咩火花咁
前2集見到kelly講佢以前女朋友就知 唉出事
只要alex有新女 supercorp都冇咩希望 應該唔會3個女主都sheshe
btw個人嚟講麻麻地james, 諗起以前佢知kara係supergirl之後
成日好恨做superhero, r winn整套suit俾佢
lena同佢一齊好似湊仔咁要執屎

其中一次仲要變俾老豆睇

好彩cold一早退場,唔洗搞笑

老豆

Tom Cavanagh其實真係幾好戲, 季季唔同角色都演得入型入格, 無佢的話我真係棄咗Flash, 特別呢季兩個煩膠同埋個季度boss煩到

期待下禮拜Lot season finale

而家變左寫小說既傻仔

Kelly今季未出場已confirm左下季常駐, 所以Alex一定會同Kelly發生感情

成季閃電俠冇thawne carry係難睇到爆，送Nora入個籠之後果幕Iris講自己唔在乎barry感受係睇到嬲，佢陪著Barry成長理論上佢係同Joe一樣明白佢，然後有個白痴女就咁

Cicadas完全係食著主角果邊係蠢先做廿幾集

記得第一季係james係溝kara, 之後不了了之, 更無啦啦同左Lena一齊, 其實真係唔駛格硬配對, Brainiac-5 又會鍾意Nia

Nia咁索

有jj 不了

They are the last of original

終於搵到

聽每一首都好有畫面
Oliver出KryKryptonite Arrow

咁點解thawn 過左s1 都仲可以不停出現
我真係諗唔透

黎緊crossover Barry或者Oliver會唔會黎個endgame式犧牲呢

有返15年既記憶先係一個Bug

認真想問美國差佬d階級係點分
joe之前好似只係detective? 對上應該仲有sergeant lieutenant？
咁直升做captain咪連升幾級

仲有之前arrow嘅quentin又係 由散仔直升captain

powerful negative speed force

而家搞左個negative seed force出黎 可能做萬能key

去到尾一季 爛布王都係冇出返黎
lot又收皮 入唔到隊
個角色係咪比劇組遺忘咗

過去式啦有j Nia 堅索

乜同我之前鳩up一樣，我都可以去做編劇

最後一次仲要五劇聯動，又係有生之年系列
超爆budget都在所不惜啦

可惜都係無black lightning

點做到40分鐘一集瘋狂9up?

cisco走埋更加難比black lightning入黎

識貨
客串過下教oliver個女格打

話哂咁大事件 真係想Cisco參與埋先走
仲有鷹人鷹女 雖然好柒 但真心想睇成個陣容好似隔離Marvel咁鼎盛

可能到時 Meta Human + 外星人 + 怪物 一齊出黎幫拖呢

S2 嘅 thawne 對於 s1 嘅 Thawne 係過去左嘅所以 s2 個時 Flash 一定要放 Thawne 走先可以令 Thawne 做翻s1 嘅嘢

重點 S3 嘅 Flashpoint，因為 Barry created Flashpoint，s1 嘅劇情會有唔同左，但仲未交代 Thawne 因為 flashpoint 有咩唔同到，淨係知佢因爲 Flashpoint 改變左s1發生緊嘅時間線所以可以翻未來

S5 嘅 Thawne 係因為 Flashpoint 後先可以翻到未來，根據 Flashpoint 後嘅世界線 Thawne 唔知咩原因俾人用 Cicada 嘅 digger 困左15年，而 Flash 應該係 vanished，跟住 Iris 生左 Nora

睇到呢到你都仲唔明你應該要驗下腦

唔係都咁簡單，RF的係就係話入左negative speed force ，但其實佢都係自己用方法成為左真。flash，佢係有比speed force𠄘認所以我只可以話每次殺RF都只係佢分身，加上佢可以喺negative speed force自由穿梭所以記憶呢方面只可以話係原有RF帶其他RF分身

真係終有一日會因為政治正確搞到棄劇

無限危機哥個光頭黑人神接左oli走，但好似冇係flash 大結局個集現身？定還是flash 提早係2019消失係暗示左個神接左佢走？

想睇連RF都黎幫一幫

Negative Speedforce既人可以不受Time Line改變影響

Monitor 接走oliver係因為佢同佢達成左個deal救barry同kara 唔關barry事 所以flash大結局咪無岀現

而家條timeline搞到有d亂，rf話自已係因為起過去因為xs爆響口係cicada, 所以2049一直plan放番自己，但係 [xs爆響口]呢個過去過左無耐 rf 應該suppose被erase, 咁其實對rf黎講，佢番過去殺barry老母係2049 前定2049 後

Ching 睇CW劇你認真就輸了

哈 係 真係唔可太認真 timeline會諗爆你

整左個英雄列表

點解冇Batman，雖然失咗蹤
Btw Arrowverse個世界係咪冇羅賓？個個淨係關注蝙蝠俠失蹤，冇人理過羅賓，冇理由有Batwoman但係冇羅賓

因為冇正式出現

最主要係唔識寫cicada 次次都彈出彈入就完

希望Iris可以企到好似上次咁
求奇油黑已經成個人唔見正

咁係咪即係話左nyssa呢廿年都係度幫felicity湊女冇其他野做呀
即係有生之年都唔會再睇到nyssara
(利申唔係話avalance唔好 不話硬係冇nyssara嗰種感覺

屌
其實佢企埋去好唔好意思

Sara雲遊太虛做legend，應該都唔會再同nyss一齊

完全無用既角色

Iris- "We are the Flash"

通俄都寫埋 今季sg真係冇得救
下季唔好再咁on9唔該

原本今季賣點應該係Red Girl
點知最後最多戲份係個變性英雄
Red Girl同Supergirl交流好少
依家仲咁快收皮
點解有成本Red Son漫畫可以照抄都抄成咁

flash同arrow係咪季終了

上次佢地長休後無追返

Arrow下季最後一季
Flash暫時仲會做落去

你係咪無睇 season 3？

你講邊幕先？！ 其實之後講個d咩time remnant呀，time travel已經bug bug地
再拼番d timeline好似拼唔埋。。。

梗係拼唔撚埋啦

Season 3 講 Flashpoint，你知唔知係咩嚟

唔係呀師兄 我唔係講flashpoint
我睇番wikia有full timeline已經解釋到我問題

同埋劇入面講話flashpoint對rf條timeline冇點變 係barry個條轉左

完

係漫畫kara好似係第一個戰死先

女權當道，冇咁易死
除非真係出Superman劇集

Wild Cat死咗咩? 雖然只係出得2集
另外仲有huntress

Lena上季尾已經覺得會黑
宜家重捱到一季

除非SG下一季就係最後一季，Kara係主角死左仲點拍落去

Leviathan

睇過 two and a half man既人
真係冇可能代入到呢個lex係奸角

呢個lex都係想push lena入dark side......

佢做alan實在做得太好
搞到佢扮lex個陣我都係凝住佢係alan

下季supergirl幾吸引…又係monitor出黎搞搞陣

John養父姓Stewart，已經FF緊下季Oliver見到John變咗綠燈俠係咩反應

啪手指 獨眼

Brainy咁快正常返

快到咁

以為下季boss

究竟有冇機會見返佢

唔知reboot黎做乜
一集就正常返

Jimmy可唔可以搵季唔7

都係伏線
話唔定下季有Brainiac
反正Lex都出左 superman堆敵人俾晒kara打

Superman一日到黑都放假

咁呢套係叫SG黎架嘛，梗係Kara打啦。
正如遲d套Batwoman，都會講Batman唔得閒架啦。

明明Kara話想坦白, Alex又叫佢唔好, Ending Lena幾嬲嬲豬, 心都碎埋

爽手d好似barry咁諗都唔諗就除罩比人睇

Kara除眼鏡就得 !!!
Lex可能又復活, 所以Lena可能仲係白, 至於Alex同Kelly係好格硬一齊

估唔丁仲會見返條友

今集lot心情：

Zari

Coie完retcon alex唔再les得唔得

我最鐘意既明日傳奇 傳說話下季都摺埋唔再拍...可唔可以踢綠箭入隊玩埋一份

其實Alex可以寫係bi

source ?

唔想佢完
成大班人何去何從

LoT

LOT愈睇愈似變左做兒童劇
不過zari

上集定前一集除咗眼鏡 偏偏lena唔擰轉臉
唯有望夠多反派 唔洗Lena轉黑 最多嬲佢1,2集就算
Kelly同Alex嗰part真心冇眼睇

咁快完好正喎

但下季Zari演員會回歸, 不過唔係用Zari身份 , 好似Amaya變Charlie咁掛

Alex Kelly 呢pair, 冷門都連shipname都無, 記得Lena+James俾人改左做Lames , 但James演員自稱自己同Lena做Guardcorp

Vandal Savage出黎搞笑
下季d落左地獄既歷史人物返生？

Melissa唱歌真係好好聽，佢應該去做歌手而唔係做演員

Monitor食爆谷

Zari Lot d編劇好鍾意拆散Nate既戀情

季季換女

最後堆硬幣上面啲名係咩人?

Kelly出得10集都冇 戲份又唔多
好似冇咩鋪過就一齊 都好難搵人ship佢地
唔知係唔係我自己麻麻地james 佢同kara/lena我都頂唔順
當初同lucy lane好地地

第4季開始果陣 話上季BEEBO攪到唔收得所以可能腰斬

歷史名人
有成吉思汗

唔係話今季完咩

而家做緊明珠做緊crossover...睇親barry射ollie都覺得好on9

有第5季

z

係咪變左zari細佬

Zari應該冇死 只係timeline改左 變左佢細佬入隊？

垃圾LoT連死個角色都怕
鋪好晒steel去死又救得返on99

未睇今集
唔想冇咗zari啊 下季仲有冇佢

如果Zari留左在乘波號會點？有番晒記憶？
Zari不顧一切去搵Nate, 我心諗有呢兩個有幾深感情, sp者 ?為死而死

Z冇死
等睇下季steel搵番佢再續前緣
大愛劇

sp 都有再續前緣, 佢地一d chemistry都無

Z留返係waverider就會不受timeline影響
但佢因爲出左去 所以未來唔會有anti-meta law，佢細佬就唔洗死，個totem就會傳比佢細佬而唔係佢，所以佢都唔會加入legends

Zari
原本見到Monitor以爲佢會好似arrow咁出黎講野/幫手 點知竟然剩係食爆谷

Deathstroke個角色真係超級正 Arrow咁多個反派最中意佢 我覺得仲有魅力過Prometheus

梗係啦，假假地都係蝙蝠俠嘅對手嚟

Arrow下季係咪即係得返Oliver 留底

我仲以為arrow 完晒 原來仲有s8

oliver仲會出現? 仲可以講d咩

幫monitor 做嘢日常同coie

應該(又)分做兩條線
Oli一條 —> coie (死？)
其他留喺star city嘅一條—>接返今季未來線嘅設定(anti-vigilante, john 冇左影 etc)

hey kid

咁之前Z扮nate女友咪。。。

未必 睇落佢細佬同Nate似frd多啲

印度佬搞到佢哋發春夢嗰集

zari...sara..ava

點解 Thawne 一出場可以噤正，
殺人唔貶眼
冇睇漫畫，Thawne 同 Barry 遲 d 係咪會好似悟空同比達果 d 關係？

RF假假地都叫殺咗佢老母喎
有冇咁大量呀Barry 耶穌咩

原來flash第五季完左

睇到都覺得on9，整隻大公仔出黎

Zari 仆街編劇

Barry 噤撚多貴都好似冇乜幾多次跑贏其他 Speedster

季

batwoman trailer comment 個個屌女權

有贏

Savitar Barry 咪贏過

Nate老豆

Savitar Barry 直頭要殺埋臭西做主角啦

Savitar: You are the big bad

lot正經冇人理…玩味濃就開始有人理

記得睇supernatural 第一季有一集有佢 好後生既 之後我再見到佢係到RHE VAMPIRES DIARIES 做TYLER 阿媽老左勁多

人地真係cast人黎拍 求其極有個普

其實佢都係美國隊長出現過

綠箭下季都完啦 仲玩咩

啲拍攝手法咁大分別既
唔似cw劇慣常

其實把刀整走個下唔係應該成個未來唔同哂？
點會re-flash 個未來係望住把野唔見 而唔係直頭根本無捉過佢？
開始好撚亂
但又講到佢真係好撚醒係過去第一季既時間一見到第五季兩父女去搵佢就令未來既佢知道應該點做

補緊呢季，睇到呢段真係非常同意

臭西出臭女，死女包講大話昆哂全部人，人地好人話你知真相後，竟然係想將槍頭由自己個死女包轉去人地度，痴撚線

嘩，屌你，仲係咪人黎

個嘴臉同語氣 幾時都話barry最大的敵人係iris個臭西

原來佢黎

駁唔到

We need to talk

tldr..講咩

Flash 同Arrow 用緊同一條formula

詳細分析頭5季Flash同Arrow喺劇情同人物設定上嘅相似
結論係兩套劇根本就一模一樣

你認錯

明日傳奇今季結局z咁就完左？
求其得濟好似 兩句明示咁就無哂啲記憶

下季會有Zari，應該會交代返掛

有啲急但又比佢連到heyworld
最後nate望住自己條屍再同老豆講野真係好震撼
但即刻救返
Z就睇Ig 話下季會繼續有佢但唔會係Zari

我本來以為會講班生物幫手保護觀眾所以啲觀眾對佢地既恐懼冇左，同埋以為係大家一齊為Nate打氣令佢復活
但冇惗到係唱歌

而條友只係出現係度食花生同搖頭
Btw SARA著返白金絲雀件裝

唔該摺flash先，明日傳奇我當笑片睇

今季成日都唱歌跳舞…

batwoman幾時開始？

10月

T Series

無撚左zari真係嬲到我

有無人收到通知supergirl 新一季已經回來
但入到app 又無第四季

前排開始追the flash，睇到第二季已經頂唔順，iris真係bitch，勁唔中意佢

睇埋第三季你仲撚憎佢

所以savitor殺得好

可惜最後死嘅係HR

終於追曬五季flash
主線cicada 好拖，次次圍完佢又即刻飛走
flash 隻揪又次次都輸，對冰射線次次都被人射中

家庭線nora 同iris 大部份時間都好煩膠
不過nora同reverse flash 有關嘅劇情好睇返
e.g. 後面nora 被flash 趕走嗰幕，同發現rf 陰謀

Tom Cavanagh 做嘅角色個個都畀到唔同感覺
佢同埋frost cisco 都好好睇

the flash 第5季22就完? 幾多號播crossover

年尾先做
慢慢等

得閒追返埋legends

好痴線好正 但nate同Z

見返vandal savage真係估你唔到

Z

老老77 reverse flash第5季係咪用左漫畫god speed既同時間分身2個自己出黎既速度

新look

冇眼睇

點解…好似肥左咁多咁

變左大媽...........

最重要係連黑絲都無埋....

Arrow係咪有新Suit

都換新衫啦

宣傳圖

ARROW套衫

sarah爆玻璃

BA仲係著呢套柒野

我覺得緊身衣好過有拉鍊既suit
而且今次有返chin strap,可以期待

ollie射左…點解可以咁型

SG套新suit變左做褲真係好核突
比返條裙我

stephen amell 換左個平頭裝之後型到呢........

係
之前成日鏟陸軍裝唔知想點

加多咗d 金線

型到呢..

CW啲劇越來越政治正確
連啲造型都要刻意刪除女性定型
裙都唔俾着